想知依家xs256有保靚仔仲可以賣到幾多錢

0.5

窮撚到要賣電話食飯

4000

睇錯iphone x
應該4800-5000左右

先達？

X打後個二手價差咗，以前每年加2千鬆啲就有新機用

樓豬我有興趣
tg我

真，Xs 64gb用一年得返半價都冇
開$3千幾都有

年尾補返2000出ip11 pro

3000

5000左右

排 $9000

仲有保

6月完

樓豬賣左未

九萬八島啦

賣左未？有意

靚女就賣得多啲

新手唔知價
apple trade in個價算高定低

好撚低

低到送俾有需要嘅人都冇咁嬲

排2500